曾志豪 天朝避諱之「翠」「陋刃」

2021/0227/
曾志豪
天朝避諱之「翠」「陋刃」

志豪Live Show
168K subscribers